幫人打疫苗 但係打死左人個護士 會唔會變痴線

為咗區分大劣人同香港人，我強烈建議連登請個中文教授駐場

做得護士見慣生離死別 點會痴線呀

d疫苗個護士整出嚟？

名正言順打死藍屍，不知幾撚爽，零追究，因為你愛中蟈